%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Code highlighting}
	\section{Arduino code voor het meten van het toerental en de richting van een draaiende magneet}
		\begin{code} %put lstcaption before code to put it on top of the code.
		\arduinocode{code/Toerentalrichting/ToerentalRichting.ino}
		\lstcaption[Arduino code voor het meten van het toerental en de richting.]{Arduino code voor het meten van het toerental en de richting van een draaiende magneet.}
		\label{rpm}
		\end{code}
		% \thispagestyle{plain}
	\section{Arduino code voor het meten van massa}\label{apx:ard}
		\begin{minipage}{\textwidth} % to keep caption on same page as the code.
		\begin{code}
		\arduinocode{code/Weegschaal/Weegschaal.ino}
		\lstcaption{Arduino code voor het meten van massa.}\label{load}
		\end{code}
		\end{minipage}